又話一皮野一部電話蘋果已死嘅？

事實上就係一萬蚊部電話都仍然賣到無貨

我想轉iphonex呀幾時有現貨呀

炒狗